發夢嘅嘢大家知點做，擾人清夢真喺好撚煩架。

狗返狗場咬人已經好過癮，等佢返狗竇都繼續hi，提提佢哋夠鐘黃狗射尿。